%-------------------------------------------------------------------------------
%	SECTION TITLE
%-------------------------------------------------------------------------------
\cvsection{Portfolio}


%-------------------------------------------------------------------------------
%	CONTENT
%-------------------------------------------------------------------------------
\begin{cventries}

%---------------------------------------------------------
  \cventrydetailed
    {Orange} % Job title
    {Aéroport Tunisie - Android / iOS} % Organization
    {Tunis, Tunisie} % Location
    {Juillet 2017 - Octobre 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {L'application mobile de l’Office de l’Aviation Civile et des aéroports (OACA)}
        \item {Regroupe toutes les informations essentielles des 7 aéroports gérés par l’OACA.}
        \item {Fonctionnalité phare de l’application, le suivi des vols en temps réel.}
      \end{cvitems}
    }
    {Google API, Facebook API, Fabric, Firebase, Volley.} % Technologies
    
%---------------------------------------------------------
  \cventrydetailed
    {Orange} % Job title
	{Marsad - Android / iOS} % Organization
	{Tunis, Tunisie} % Location
	{Août 2016 - Octobre 2016} % Date(s)
	{
		\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
			\item {L’application permet d’observer l’activité des municipalités de toute la Tunisie, par le biais de l’accès à l’information et sa communication. En plus de la gestion des réclamations et des statistiques, projet en partenariat avec l’association Al Bawsala.(www.albawsala.com)}
		\end{cvitems}
	}
	{Objective-C, Laravel, Google API} % Technologies

%---------------------------------------------------------
  \cventrydetailed
    {Orange} % Job title
    {Artisans d'Art - iOS} % Organization
    {Tunis, Tunisie} % Location
    {Novembre 2016 - Mars 2017} % Date(s)
    {
      \begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
        \item {Artisans d’Art est une plateforme destinée à la promotion du métier d’artisan et des produits du terroir Tunisien. Catalogue des artisans et les derniers événements et actualités de l’artisanat en Tunisie.}
      \end{cvitems}
    }
    {Objective-C, Facebook API, Google API, Firebase, AFNetworking} % Technologies
    
    
 %---------------------------------------------------------
    \cventrydetailed
    {Orange} % Job title
    {Mina7 - iOS} % Organization
    {Tunis, Tunisie} % Location
    {Avril 2017 - Mai 2017} % Date(s)
    {
    	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    		\item {Mina7, vous permet de trouver les opportunités qui correspondent le mieux à votre profil, pour des bourses, programmes de master, conférences ou poste universitaire. Suivez l'état de votre candidature et les dates de candidatures.}
    	\end{cvitems}
    }
    {Objective-C, Facebook API, Google API, Firebase, AFNetworking, Realm} % Technologies
    
%---------------------------------------------------------
 \cventrydetailed
    {Personnelle} % Job title
    {Concouret - Android} % Organization
    {Tunis, Tunisie} % Location
    {Novembre 2016} % Date(s)
    {
    	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    		\item {Application pour les dernières offres de travail}
    	\end{cvitems}
    }
    {Dagger2, Retrofit, Firebase} % Technologies
    
%---------------------------------------------------------
    \cventry
    {Orange - Freelance - Personnel} % Job title
    {Autres projets} % Organization
    {Tunis, Tunisie} % Location
    {Août 2016 - Octobre 2017} % Date(s)
    {
    	\begin{cvitems} % Description(s) of tasks/responsibilities
    		\item {OBD - Android/iOS}
    		\item {Wiki for Overwattch - Android}
    		\item {Tunisia Zip Code - Android}
    	\end{cvitems}
    }

%---------------------------------------------------------
\end{cventries}
